做香港人真係好撚攰

香港有咩係唔洗炒？唔洗排隊？

有錢、捨得畀錢，好多野都可以有特權

例如搭飛機頭等check-in / turbojet 尊豪 自己一條隊入

睇七人欖球坐行政包廂

同手機game 一樣，一係課金、一係課時間慢慢練

錢解決到既問題。。

我之前亦都做過相關嘅人性實驗

做窮人真係好撚攰

唔靠炒,香港點維生?

有邊度唔係？
但其他地方做窮撚（唔好攞最極端D比）一樣可以好舒服

呢個度度都係㗎啦

做香港窮撚特別攰。。